Примечания:
1) Шрифт Proxima Nova платный, поэтому не стал скачивать и устанавливать - возможно он поменяется. Использовал по прямой ссылке
2) Ширина фильтров над товарами шире чем на макете, чтобы выбранные элементы не падали на второй ряд.

# marketplace-ui (test task)
требуется разработать страницу по макету в фигме (высылается отдельно)

1. Сделать форк https://gitlab.com/test-quant/ui
2. Заменить реализацию ExampleComponent.vue на свой компонент(компоненты)
3. Сделать коммит со своими изменениями в свой репозиторий.
4. Сделать merge-request в исходный репо.

Требования:  
Допускается использование любых штатных компонентов и плагинов quasar (https://quasar.dev/). Главное условие - точное соответствие макету  
списки сделать с использованием Infinite Scroll  
composition API  
Данные сгенерировать через faker.js (или подобную библиотеку)


При оценке результата будет учитываться:
- сответствие макету, аккуратность верстки
- стиль кодирования, лаконичность, системный подход, архитектура
- адаптивная верстка
- переиспользование кода, декомпозиция
- управление состоянием
- TypeScript




## Install the dependencies
```bash
yarn
# or
npm install
```

### Start the app in development mode (hot-code reloading, error reporting, etc.)
```bash
yarn dev
```
